其實有冇人諗過水炮車扮廢

等你地輕敵 之後就射傷哂你地 再用返射水馬d片話跟本冇殺傷力 一石二鳥

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

冇人低估佢實力

話示威者自己跌親

我好奇嘅係點解會有人覺得水炮車水力係得一度

好明顯

最勁可以殺死人

其實水炮車已經俾be water呢招廢咗武功，市民隨時都可以流水式示威